有時和朋友愈閒聊愈深入, 就覺得生不逢時

有時和朋友愈閒聊愈深入, 就覺得生不逢時
看見東莞個post, 真心覺得生不逢時

香港經濟起飛那30年:

香港人身份又威, 番強國做大爺, 當年可以大把靚女揀
當年考正苦工, 考個督察也相當容易
當年30歲未有樓是你失敗
當年30歲做到經理比比皆是
人工升幅遠遠大於通漲
當年整個社會是開心的, 氣氛是相當好的
當年正苦工是被認為失敗才做的工作
就算講移民, 當年也很容易, 不像現在門檻那麼高
當年90年代初樓價等同沙士時, 但平均工資遠遠比沙士時高
當年機會處處
當年香港就是一個名牌

喂 果陣易買樓都冇能力買？
有時d野唔係整定架 要怪就怪你屋企有能力改變既時候唔敢搏

無錯, 整定, 有D二世祖就係當時佢地父母肯博

人地打份風流工 有幾層樓揸手 unun腳你吹呀
你有冇呀 ？
笑人 連登仔最鐘意活係自己世界 最撚多就係班住公屋既人笑鳩人二世祖

伸利 得兩層

怪老豆老母扑野好過

笑撚死, 以前是撚但係大陸買一層樓依家都升左好撚多倍, 買中深圳直情可以升十幾倍
利申: 老豆以前係深圳近羅湖有層, 賭錢賭到賣左, 依家升左10倍

唔係冇機會, 就算有, 但好似不屬於佢咁始終會走, 或者我老豆條命就係咁

樂觀SIR，我都想同你深入閒聊

lm

講到底
支那廿年
香港玩完
支那累死人

期待黎多次沙士
可以見到班炒家仆街
我大不了餓死

永遠都無黃金時代既 (好似係)